---
tags:
  - 新闻
  - LibreOffice
  - GSoC
---

# 培养你的技能，学习令人兴奋的新事物！

## 作品信息

- 原文：[Build up your skills, and learn exciting new things!](https://blog.documentfoundation.org/blog/2022/03/18/build-up-your-skills-and-learn-exciting-new-things/)
- 作者：[Mike Saunders](https://blog.documentfoundation.org/blog/author/mikesaunders/)
- 许可证：[CC-BY-SA 3.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/)
- 译者：暮光的白杨
- 日期：2022 年 3 月 18 日

----

## 正文

LibreOffice 由志愿者、认证开发人员和许多其他人组成的全球社区创建。每年夏天，我们都会参加谷歌编程之夏计划：该计划的重点是介绍开源软件开发的贡献者，去年 LibreOffice 收到了许多新功能和改进，这要归功于几位贡献者的工作。

我们非常高兴地宣布，LibreOffice 再次成为今年编程之夏 (GSoC) 的一部分。 如果你是贡献者，想要提高你的编程技能并获得财务津贴以在 LibreOffice 中实现新功能，请参与进来！你可以与我们取得联系，向我们展示你通过 “difficultyInteresting” 类别的 Easy Hack 学习了基础知识，然后提交你的项目。我们期待收到你的来信并看到你的作品！

[点击此处开始](https://summerofcode.withgoogle.com/programs/2022/organizations/libreoffice)